估下邊個聯賽最先重開, 唔通中超?

歐洲應該有撚排, 港超唔樂觀, 我諗會唔會係大陸想展示抗疫成功, 反而係中超重開先?

意甲 五月開

格陵蘭超級足級聯賽

塔吉克超聯 今日開

有直播？

陣間七點有三場
Khatlon - Istaravshan
Kuktosh - Regar-Tadaz
Lokomotiv Pamir - Faizkand

唔知有冇直播

白俄超未停過

依家榜首大戰緊

監獄盃開先